深圳有冇邊間酒店有gym room?

心血來潮聽日諗住北上hea下 打算過一晚夜 有冇巴絲知邊間酒店有gym room?